INDEX > 付録 > 関連資料

# 单行本

北条的许多作品现在已经从集英社转移到Coamix，因此以前由集英社出版的任何单行本都可能缺货。（[集英社的网站](http://books.shueisha.co.jp/)上可以搜索库存。 如果你想查看封面，请访问那里。）  

※除非另有说明，否则作者是北条司。  
※除非另有说明，所有价格都含税（截至2002年）。  

---

　JUMP COMICS　 	★  
　CAT'S EYE  
巻数 	全18巻  
出版社 	集英社  
定価 	每本360日元  
初版年 	1982-1985年  
	

如果你想欣赏封面插图、书背上的作者评论(译注：指卷首语)、以及用4格漫画形式画的幕后故事，这就是你要的书。在文库版中被删去的"ラクガキ"，在本书中依然存在。 北条老师很年轻! (笑)  

---

　集英社文庫（コミック版）　 	★  
　CAT'S EYE  
巻数 	全10巻  
出版社 	集英社  
定価 	每本600日元  
初版年 	1995-1996年  
	
第1卷评论：井上雄彦、第10卷后记：北条司  

[はみだ专栏 「北条司和井上雄彦」](../column/col_inoue.md)  

---

　愛蔵版 	★  
　CAT'S EYE  
巻数 	全10巻  
出版社 	集英社  
定価 	每本1000日元  
初版年 	年  
	

所有的封面插图都是新绘制的（第1卷的插图收录在「北条司Illustrations」的附录海报中，第2～10卷的插图收录在「北条司漫画家20周年記念画册」中）。    

---

　BUNCH WORLD 	★  
　CAT'S EYE  
巻数 	全21巻  
出版社 	新潮社  
定価 	每本300日元  
初版年 	2001年  
B6大小，黑白两色  

包括特别明信片  

---


　JUMP COMICS　 	★  
　CITY HUNTER  
巻数 	全35巻  
出版社 	集英社  
定価 	每本360円～390日元  
初版年 	1986-1992年  

（价格上涨的原因是在今年年中引入了消费税。）  
	

如果你想欣赏封面插图和作者在折页上的自画像和评论（译注：评论指卷首语），这本书就适合你。 然而，它占用了大量的空间(^^;)。 毕竟，有35本书。  

一些二手书店以100日元的价格出售前20卷。 后来的几卷是相当难找的。  

---  

　集英社文庫（コミック版）　 	★  
　CITY HUNTER  
巻数 	全18巻  
出版社 	集英社  
定価 	每本600日元  
初版年 	1996-1997年  
	

第1卷有児玉兼嗣（动画导演）的评论，第18卷有北条司的明信片。  
它很容易在普通书店找到，而且占用的空间很小。  

---

　BUNCH WORLD　 	★  
　CITY HUNTER  
巻数 	全39巻  
出版社 	新潮社  
定価 	每本300日元  
初版年 	2001-2002年  
	
廉价版，主要在便利店销售。 类似杂志的格式。 它包括诸如「City爱好者的Bunch图书指南！」等栏目，以及其他栏目，并偶尔包括前几本书中未收录的封面图（推荐第16卷，其中有两张未收录的图片），所以你可以购买你喜欢的图片。    
顺便说一下，所有BUNCH WORLD系列的标志都与动画和集英社出版物的标志不同。  

---

　TOKUMA COMICS　 	★  
　CITY HUNTER 完全版  
巻数 	
1～31巻 及以下各卷
+X巻  
出版社 	徳間書店  
定価 	每本980日元（含税）  
初版年 	2004年-  
	

这是粉丝们期待已久的完全版。包括单行本中省略的所有彩页、彩色插图和Subtitle、以及制作秘话和北条先生的Q&A。此外，封面插图都是新画的，使这套书非常有吸引力。这个系列也推荐给想读CH的人。(译注：Subtitle指每话/每集的标题)  
「X巻」是一本插图集。 它包含了彩色插图、扉页和神谷明的珍藏插图(由北条先生画的)。  

---

　JUMP COMICS 	★  
　阳光少女    
巻数 	全3巻  
出版社 	集英社  
定価 	每本390日元  
初版年 	1994年  
	  
---

　JUMP COMICS 	★  
　RASH!!  
巻数 	全2巻  
出版社 	集英社  
定価 	每本390日元  
初版年 	1995年  
	
---

　SCオールマン 	★  
　F.COMPO  
巻数 	全14巻  
出版社 	集英社  
定価 	每本505～590日元  （不含税）  
初版年 	1997-2001年  
	
---

　BUNCH WORLD 	★  
　F.COMPO  
巻数 	刊行中  
出版社 	新潮社  
定価 	每本300日元  
初版年 	2002年  
B6尺寸，黑色和白色  
	
---

　プレイボーイコミックBART EDITION 	北条司短編集 	★  
　Parrot ～幸福的人  
数码编辑 	永田太  
巻数 	全1巻  
出版社 	集英社  
定価 	952日元（不含税）  
初版年 	2000年3月22日  
ISBN 	4-08-857040-5  
B5尺寸/112页/彩色  
	
収録作品  
 	「Parrot」 	「THE EYES OF ASSASSIN」  
	「AIR MAN」 	「CAT'S EYE」  
	「Portrait of father」 	

每个都是与CG协作（联合制作）的全彩色作品。据了解，这些作品是由演员扮演的真人表演和北条司的绘画相结合，然后用电脑上色。只有CG才能产生的特殊效果让人眼前一亮。  
顺便说一下，我的イバラード的朋友Yas将其描述为「一部展示了北条司最好功力的作品」。 我一听到这个消息就买了，并点头表示同意。(^^)  

---

　JUMP COMICS　北条司短編集1 	★  
　天使の贈りもの  
巻数 	全1巻  
出版社 	集英社  
定価 	370日元  
初版年 	1988年11月15日  
	
収録作品  
 	「天使的礼物」 	「我是男子汉！」  
	「白猫少女❤」 	「城市猎人 －XYZ－」  
	「城市猎人 双刃剑」 	

北条司的第一本短篇集。有一个作者的评论。封面是 「天使的礼物」。内扉页是每部作品中人物的一组图，人物是该书首次出版时的样子。作为一个CH迷，我不禁注意到獠和香…獠是书中獠的样子，但香却像连载时的香…  

---

　JUMP COMICS　北条司短編集2 	★  
　樱花盛开时  
巻数 	全1巻  
出版社 	集英社  
定価 	390日元  
初版年 	1993年5月15日  
	
収録作品
 	「樱花盛开时」 	「家庭・故事」  
	「TAXI DRIVER」 	「少女的季节 －夏之梦－」  

这是第二本短篇集。 「樱花盛开时」是「阳光少女」的基础。「家庭・故事」和「TAXI DRIVER」，加上「白猫少女❤」，这三个故事中的人物住在冴羽獠的公寓里，在北条先生的工作室被称为"獠の店子系列"。  
顺便说一下，封面上附有以下献词：  
－我将此书献给K.I女士和我的家人－  

---

　JUMP COMICS　北条司短編集3 	★  
　少年们的夏天 ～Melody of Jenny～  
巻数 	全1巻  
出版社 	集英社  
定価 	400日元  
初版年 	1996年2月7日  
	
収録作品  
 	「苍天的尽头… －少年们的战场－」*  
	「少年们的夏天 ～Melody of Jenny～」  
	「American Dream」*  
*原作：二橋進吾  

这是第三本短篇小说集。 它包含三个故事，可称为战争系列。  

---

　集英社文庫（コミック版）　 	北条司短編集1 	★  
　城市猎人 －XYZ－  
巻数 	全1巻  
出版社 	集英社  
定価 	571日元（不含税）  
初版年 	2000年1月23日  
ISBN 	4-08-617304-2  
	
収録作品  
 	「城市猎人 －XYZ－」 	「城市猎人 －双刃剑－」  
	「白猫少女」 	「天使的礼物」  
	「少女的季节 －夏之梦－」 	「樱花盛开时」  
	「我是男子汉！」 	

所有这些都有作者的评论（与官方网站上的介绍相同）。  
封面是「城市猎人 －双刃剑－」的扉页图（彩色）。  

---

　集英社文庫（コミック版）　 	北条司短編集2 	★  
　少年们的夏天 ～Melody of Jenny～  
巻数 	全1巻  
出版社 	集英社  
定価 	571日元（税別）  
初版年 	2000年1月23日  
ISBN 	4-08-617305-0  
	
収録作品  
 	「苍天的尽头… －少年们的战场－」*  
	「少年们的夏天 ～Melody of Jenny～」  
	「American Dream」* 	「TAXI DRIVER」 	「家庭・故事」  
*原作：二橋進吾

所有这些都有作者的评论（与官方网站上的介绍相同）。  
封面是「少年们的夏天 ～Melody of Jenny～」的插图。  

---

　SCオールマン愛蔵版 	北条司短編集 	★  
　天使的礼物  
巻数 	全1巻  
出版社 	集英社  
定価 	1500日元  
初版年 	2000年10月3日  
ISBN 	4-08-782597-3  
	
収録作品  
 	「家庭・故事」 	「天使的礼物」  
	「白猫少女❤」 	「少女的季节 －夏之梦－」  
	「少年们的夏天 ～Melody of Jenny～」  

一本自选短篇小说集，以纪念他作为漫画家职业生涯的20周年。 它装在一个透明的盒子里，有新画的封面和扉页图，装订得很精美（虽然价格很高…^^;）。  
在附录中，有故事的彩色插图和神秘主义作家二階堂黎人的评论。 这可能是专业作家对北条司作为作家的第一篇评论（如果我错了，请原谅）。 在这个意义上，它是非常有价值的。  

---

　BUNCH COMICS 	★  
　Angel Heart  
巻数 	1～19巻 以下各巻  
出版社 	新潮社  
定価 	每本530日元  
初版年 	2001年-  
	
---

[BACK](./links_other.md)  
[NEXT](./gasyu.md)  
